強烈戲劇效果 - 邁克

強烈戲劇效果 - 邁克

解放軍一出，大家終於恍然大悟：原來中央一直不聞不問林鄭政府縱容黑警為非作歹，只為製造終極的強烈戲劇效果，以popo陰暗的牛頭馬面，襯托老解的陽剛勃勃。這一招真是用心良苦，嘍囉組成的先頭部隊打打殺殺五月餘，自以為是威風凜凜的大英雄，怎麼知道身水身汗一輪搏鬥，作用其實不外替正印暖場，就像演唱會的opening act，千呼萬喚的主角一亮相，無名小卒利用價值到此為止。養精蓄銳的外省兵團，背心短褲露出壯實鮮肉，和那批蒙面怪獸大異其趣，不要說求肌若渴的男同志和食髓知味的熟女目為之側，連家有賢妻的某直佬也芳心暗喜，潛伏同性戀因子一觸即發，係咁意現身掃街都咁鬼有型，他日隆重掃射機關槍的威猛毋庸細表，港胞今後醒醒定定做人了。

對極度自卑的警員來講，淪為茄喱啡當然很大打擊，更刺激的是「毅進仔冇得輸」語音未落，忽然發現跑龍套真的行先死先：咪以為日以繼夜放催淚彈好好玩，專家話你知，TG釋出的二噁英毒過777，不但致癌，還嚴重影響傳宗接代，無辜市民食彈再頻密，吸入毒素的次數肯定不及射彈的劊子手多，呢期有喜的警嫂，真係有得震冇得瞓，那句響徹大街小巷的「黑警死全家」居然咒到應，照咁睇，高層送前線進鬼門關的謠言似乎並非空穴來風。嗱嗱嗱，再次鄭重聲明，家庭觀念薄弱的我，從來唔用嗰五隻字宣泄憤怒㗎吓，自作自受已經係振奮人心嘅現眼報，唔需要額外花紅一樣有請小鳳姐，不過事實擺在眼前，唯有安慰佢哋節哀順變啦。

邁克
電郵 :heartsociety2@gmail.com

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務